「強國爛劇」尋秦記

有冇人睇過
屌你 YouTube 見有咪好奇睇下
仆你個街
睇完真係唔識形容
成日都話TBB膠
原來低處未算低
我打算勇者塔咁每日睇少少睇到結局為止
癡孖筋劇情癡孖筋樣衰女角癡孖筋CG

強烈建議大台買返黎播
要同大國接軌

屌你仲有乜鳩星雲
中二病到

唔記得比link

新版尋秦記係垃圾係屎

尋泰記嚟嫁吓話

尋屎記
都冇必要尋 成套劇都係屎

相信成套劇完左都唔會搵到一個優點
垃圾爛鳩劇

年度屎劇！尋秦記

冇勇者敢挑戰

垃圾

應該冇劇超越到新版尋秦記

戰國就有紙，垃圾劇

知啦 越講越似打手 唔想睇中國啲劇

男主角做乜整容整到咁似李準基

服裝同道具難得tbb版比強國好

岩岩都入左條LINK睇左10分鐘....真係垃撚柒圾

主角套衫...好撚中二病

不如睇多2次古天樂版仲好

套衫....火影咩屌

推埋d垃圾

有無高清古天樂睇

連晉成個on9仔咁，笑死

啲女仲要冇個靚
係得趙倩正常少少

啊～啊啊～

有冇人cap圖睇下 入都唔想入